鬧鋼練垃圾的請留下一套你自己的神作

沙沙給油

入樽

ditf

命運石之門

幹練

唔係垃圾 不過唔係神作

非黑即白到

神作嘅定義係咩？

One piece

火影

鋼鍊神作

唔垃圾 但講鐘意都係hunter多d

鋼鍊=垃圾煩膠

咁鍾意吹奏開個圍爐post一齊吹飽佢囉

屌你老母冇幾日又開十幾廿個post係咁loop，煩過閪

認同請正皮支持

鬼影投手

gundam build fighter

諗唔到

喜羊羊

刀劍神域

好睇係好睇，但成日吹奏係咩心態，比人感覺好似你淨係睇過呢套

Rick and Morty

疾風無敵銀堡壘

好地地一套佳作俾班垃圾日吹奏夜吹奏，吹奏到變過街老鼠咁...

yes
simple logic

黑色六葉草

神作嘅定義就係鋼練

aria

蠟筆小新

Ken~~~~~ny~~~~~~~~

Yuru yuri

叮噹

魯魯修

的確唔可以用鋼練嚟做準則去同其他作品比較
有好多唔同類型嘅又點比
假設我話日常係神作，你就話鋼練係神作
你話鋼練有千絲萬縷、流暢貫通嘅劇情，戰鬥畫面、背景音樂、世界設定全部世界級作品

以上日常全部都無，但係我中意日常嘅輕鬆搞笑…

更何況每個人都有自己嘅喜好，點解一定要其他人去認同？

諗唔到有邊套有得比
咩原素都有齊

伊迪安

作為魔法漫黎講佢係欠一個魔法少女

煉單術個個少女

你想講神作係相對？
呢點唔難駁嘴，好似凍同熱，我地好難講得出條分界線喺邊，但大家都會有個共識40度係熱-40度係凍
神作即係鋼練唔係個人喜好，係連登嘅約定俗成.....
神作唔係你話係就係，你要持續開post先可以令你所講嘅日常變成神作成為事實

約定俗成

連登太多細路喇

講又唔係咁講
你會唔會同人講你鐘意睇緊果套日常係神作先?
係到問邊幾套可以算係神作，其實答案黎黎去去都係果幾個
雖然實有人會唔同意，但最少的確講起神作大家都係講起果幾套
但你又好難話有人唔同意所以呢套就唔係神作咁

我覺得多人認同佢係神作佢就係神作
聽落好似好敷衍
但係主觀既野就係咁，好似一幅名畫咁，我都唔撚識欣賞，但佢的確係公認名畫

有人話火影係，有人屌佢後面都唔撚係忍者黎
有人話one piece係，有人屌佢垃圾熱血王道
有人話刀劍係，有人屌佢小學雞星爆氣流斬

咁講既話，其實根本套套野都會有人屌佢乜乜乜
咁係咪代表冇神作先?

咁入樽撚呢?

所以日日開廢post吹奏鋼鍊

咁入樽呢? 都成日開po 吹

咁我要搵多幾條友開post吹奏日常…

Oo劇場版

G持，京阿尼是好文明！

lovelive

支持

日常真係好撚正

屌你老母罰罰下企定小息緊無啦啦同羚羊摔角

應該稱做大眾認同嘅最高水準作品
個人口味不同, 主觀喜好自有各自標準
但神作至少會係客觀數字上反映到差別
鋼鍊不論亞洲, 連歐美都多年高企榜首, 經得起各個文化背景, 年齡層同時間嘅挑戰, 實屬神作

你的名字

天元突破

無話唔得 但係你地真係咁能理性點解唔係龍珠或者eva？亞基拉 今敏或者龜蛇至愛宮崎駿呢？
根本就係你地細個睇過咩就係神作 但係無問題架 你鍾意咪話係囉 只不過sick ball過你嘅人會屌咋嘛

happy tree friends

死亡筆記

你話咩
而家就係大把人同你地連登細路講
鋼鍊只係佳作
一套魔法動漫神條毛咩

講個真相出黎好咩？

其實係咪假膠嚟

巨人

今次我撐你

開題都寫明【你自己】的神作，即係答邊套都得啦，根本唔需要其他人認同。
賣肉可以神作，廢萌廢腐可以神作，作畫崩可以神作。
跟足題黎答根本就只會係一張清單列哂至今所有作品。

偽戀

一套作品好唔好睇本來就係好主觀嘅事
點解規定「神作」一定要係大眾認同？
根本就係班死毒撚冇自信，唔夠膽去捍衛自己嘅價值觀，所以淨係夠膽捧d其他人都捧嘅「神作」

魔法戰爭

其實話佢神都無問題
但一套王道野無謂踩過界，講到可以揪得贏所有類型動畫，咁就得啖笑

係都屌鳩班火影撚先啦

火影世界第一

駁唔到

佢開 post 個動機
都係想多d 人話係得鋼鍊一套
又或貼一堆冇人認同既作品出黎突顯鋼鍊係神作
點知柒左

clannad

樓主唔g潛左去邊了

我開po的動機是想聽下
你地認為超越鋼煉作品是咩啫

你都講明你自己
主觀野

哦
係呀

好垃圾

湯馬士小火車之藍山有古怪

明明就係反鋼鍊班人唔肯承認可以多過一套神作
成日搵啲成人漫同鋼鍊鬥深度

連登仔心目中 死幾個人再加啲似是而非嘅對白=神作

岩

悶到嘔

睇完唔會返睇

死幾個人加似是而非對白咪鋼練囉

鋼練都唔係sell呢啲
係咪蠢成咁

我係好能蠢 想知有咩卡通係sell死幾條友加似是而非對白

少女革命
不過樓主唔會睇過

刀劍>鋼鍊
利申 參考咗5ch同NHK票選個表

呢套真係神作

毒撚圍爐區

鋼煉係神作
但魔法少女小圓比佢更加神

火影=垃圾煩膠

咁鍾意吹奏開個圍爐post一齊吹飽佢囉

屌你老母冇幾日又開十幾廿個post係咁loop，煩過閪

認同請正皮支持

Jojo

龍珠

日常係神作
你唔會再搵到一套搞笑番做到類似既野
京阿尼係得日常一套神作

Ok兔妹點話點好😘

又係你呢D垃圾